曼聯將帥不和又添一人？山齊士（山神）嬲爆被換出

曼聯作客般尼一仗中，山齊士傷癒復任正選，表現活躍。這位智利球員多次製造機會予盧卡古，更在上半場交出一記傳中球，盧卡古跳頂破網，為球隊先開紀錄。盧卡古在上半場梅開二度，領隊摩連奴見情況穩定，球隊亦有兩球領先優勢，在61分鐘收起剛傷癒的山齊士，盼給予他一點休息時間。不過，山齊士對被調離場並不太滿意，更在後備席廂怒掉繃帶洩忿。

摩連奴決定收起山齊士換入拉舒福特，山齊士被調離場後，先與主帥摩連奴及一眾職球員擊掌，並不見任何不悅之情。不過，山齊士坐在後備席廂時，解開在手上的繃帶，然後用力地掉在地上，狀甚不滿（另見置頂影片約1:56處）。後備入替的拉舒福特在上場不久後，更取得一面紅牌，未知當時在被調走的山齊士有何感覺。

山齊士在賽後恭賀球隊獲勝，並沒有露出任何不悅之情

佢份糧包埋受氣

掉野啫咁就叫不滿， 扮型咋，牙朗都掉樽蓋紙啦

鬥心

看圖作文

佢似係埋怨自己狀態未夠好 佢好多次遠射起腳射中人

//摩連奴決定收起山齊士換入拉舒福特，山齊士被調離場後，先與主帥摩連奴及一眾職球員擊掌，並不見任何不悅之情。//

//山齊士在賽後恭賀球隊獲勝，並沒有露出任何不悅之情//

看圖作文之餘仲要帶晒頭盔

50萬週薪 唔係受少少氣都唔得啊

本身有張黃牌咪收起佢囉
係冇諗過換入嚟嗰件攞直紅姐
看圖作文前睇咗場波未呀

魔性

不和到仆街